[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。

重要野行先：
七一唔係Endgame，不過係必須把握既日子

此POST三PART：
1.必要性 2.目的 3.行動建議

已經決定七一會出既人冇時間可以直接飛去 #2 開始睇

PART 1 必要性
七一點解咁重要？
三隻字：關聯性

＊到底七一係一個乜野日子？
係政權眼中，呢日就係所謂「民主回歸」既日子，亦即係中共取得香港主權既大日子
所以呢日被定為公眾假期，公假作為集結既好日子就唔洗多講啦

而且係過去既十幾年，七一作為一個表達政治訴求既日子亦係香港既傳統
至於係我地眼中，23年前既呢一日，就係香港黑暗既開端
一年前既呢一日，則係香港光明既開端

若以香港獨立為目標，他日香港成功獨立之後，七一就係國殤
七月一日，本來就係香港既政治日子
唔存在所謂既政治騎劫節日，呢一日正正就係香港既政治節日

＊咁關聯性係乜鬼野？
係中共治下，任何動蕩既日子佢都會嘗試抹煞，而作為人民則要牢牢記住
係抹煞過程中，有機會出現一種好強既阻力－關聯性

如果中共要將七一抹煞，就唔會好似六四、七二一咁簡單，因為人民既記憶係會因為事件既關聯性變得強烈
佢要將七一避而不談可以話係冇可能，無論對政權一方定係反抗一方黎講，呢日係呢二十三年黎都係具有特殊意義
佢要抹煞反抗既歷史，就要同時抹煞政權侵略既歷史

就算佢係中国境內做到，係國際上都唔會好似六四咁成功
呢一日唔單止關聯到中国同香港，英國殖民、中美共治等等既國際議題都離唔開呢一日
如果要將出去既效益最大化，七一絕對係需要用上既日子

閒日唔出，七一都要出，全世界就算閒日唔理，七一都會係佢地接觸香港問題既最快途徑，十幾年黎都係咁

但請記住，七一唔係Endgame，而係令你仲可以玩落去既一個大關
（延伸閱讀：）

PART 2 目的
至於七一要採用咩行動目的，我預期當日狗方事前介入會同527相似
所以行動目標我認為係同527相似既
請參考：

簡而言之，最基本係要交戲
交戲俾國際社會睇，香港人仲掙扎緊，係国安法、中共手上掙扎，為香港獨立掙扎
正如上面所講，呢一日既國際意義遠超５２７呢個閒日

人數，就係交戲最簡單既指標
如果人數唔足夠，就姐係逼出左去既手足用血同前途黎營造畫面
連一個咁樣既日子你都嫌效益唔夠高而唔出，於心何忍？
如果到時狗方放軟手腳，再追加目標都可以

PART 3 行動建議
「唔係Endgame又叫我出黎送頭？睬你都傻」
每個活動都總會有人指責送頭，但其實送頭並唔係關個活動事
而係關參與者既如何應對濫捕事

如果有人號召大家係班狗開始拉人既時候坐低俾佢地拉，咁就係送頭
但係如果有手足可以勁到憑智謀衝入狗屋做野之後功成身退，就算佢單拖衝入敵陣都唔係送頭

任何活動都有唔同風險，衡量風險制定對策令自己被捕被殺既風險降到最低就得

「錦鋰有咩高見？」
算不上高見，但都係到俾一Ｄ建議出去既手足

正如上文所講，當日可以預期事前介入既瘋狂程度同527相近甚至更癲

我知道好多手足會選擇彩虹戰隊進場
完全冇問題，最緊要人到

彩虹戰隊可以提早出去幫襯下黃店，買下野刺激下經濟

＊記得留返張單，打卡或者鬥黃果時都可以證明你係放假黎行街刺激經濟＊

香港人咁和平理性非暴力，呢招算係目前應對事前介入最有效既方法

另外，雖然天氣炎熱，彩虹戰隊可能都係短衫短褲出場

＊商場冷氣凍，最好帶定件嬲防止行街果時凍親，可以隨時轉樣，事後熟人都冇咁易係唔同途徑認到你＊

至於想做野既手足，

＊請遲到，睇清楚佈署同人數先，如果判斷真係做唔到野就無謂勉強，返少日工，出去一齊刺激下經濟都冇壞，最緊要人多＊

刺激經濟既過程中

＊請所有手足時刻留意周圍環境，唔好再漫無目的地鳩FING＊

請參考524：
認清行動目標，做好現場判斷

七一見

七一見

點解有三part 但標題寫兩件事

btw 皮已正，七一見

too long MUST READ

推爆佢

推有用po

71見

推上熱門

七一係諗著靜默定有聲，要有共識

pish

Push this

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

我想問一個預左俾人屌但好現實嘅問題

如果人群中有人嗌香港獨立但我又驚俾人用國安法拉，咁可以點避免

推

7月1 維園見

多你地一個好多

七一放假港島行街街食好西

推 七一見

呢張文宣好靚

七一見

錦鯉有咩高見

唔知宗教遊行集會會點
加速主義甚好

賞面光臨入黎坐下嗎一齊開闢最後一環自由何去何從加速主義好

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

有聲 否則國際唔知 係咁架啦

幫人推咋 七一見

71維園見

推 七一見!

入唔到港島就九龍，
遊唔到行就入商場、和你lunch，
總有方法make到noise既，唔好拘泥於形式。
多人就相對安全。

71見。

7.1見

七一見！

留名睇預約被捕
七月一見

冇聲外媒會唔知你做緊乜

71唔係唔去行街買野呀？

Push

Strong post

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

推
好文

多謝你

七一見！

差d以為我自己開post
諗法好似

我都有寫少少文
黨安法殺到嚟，我哋應該點做？

唔係Endgame

推！

推只推行動po

心態裝備

push

7 1 見 ！

Gif 黎智英呢啲政治人物要走有錢 有路走 咁學生組織呢

71真係END GAME呀屌你老母!!

街頭見

有畫面又開始升溫好走啦

如果多人嘅話好難一時間散到
但總算達成任務

一係出 一係唔出 就係咁簡單

七一見

[行動POST] 71 七一前一定要知嘅兩件事。 - 分享自 LIHKG 討論區

覆錯咗添

你嗌光時都係中國安法啦
一係你咩都唔嗌

交戲

關咩事 你揀得出黎就冇得驚 出黎就已經係犯國安法 驚就唔好出 唔嗌唔代表冇事

咁有用嘅行動Post都推唔郁！

推71見

真，好難推

多謝巴打幫推，你D文好好睇

到時国安法實際操作係點冇人知，所以我都唔知要點避不過有D較基本嘅行動都可以做
如果真係好驚，有人嗌果時咪行遠少少shopping，俾人影到都見到你有意離開
另外就係帶件嬲啦，就算係彩虹戰隊，事後要搵返你都難D

7.1 2點 維園見

Push push push

想做野嘅手足注意返入場同離場衣著啦
到時一定係彩虹戰衣同唔完整嘅black bloc佔多數

開始推有用POST

推到71

國安法揀喺7月1先生效, 知咩事啦屌你老母天滅中共
7月1 維園見

推！必睇！

多謝樓主

行動post必推

推呢個

Bump

七一街上見

可能對一定出嘅人嚟講，第一部分唔洗睇

推 71

皮已正

可能係樓主寫錯

到時見

Push 71見

推呀

tui

幾好, PUSH

冇咁嘅事

恥笑開始
.
.
.
恥笑結束，七一見

如果630強行通過国安法71就將會係endgame

七一見！
七一見！
七一見！
七一見！
七一見！

繼續推

出嚟呀

一字記之曰
71見

推
七一見

Push jor sin

有用post冇人推

7.1

招囡囡一齊71行街

正皮呀！！！！

不是主動end game,
而是可能被動end game.

幫幫手 手足整左個國際channel 需要更多subscription, 分享及like

ppppp

71一定出

p

Pish

七一行街街

民族自強 香港獨立

lm

正皮 推

無得驚 出得去就預咗
無國安法已經咁 過咗只會變本加厲

Pish this

推阿

冇力但要推啊！！！

七
一
見

園見

原本想打哂3個字，但放棄咗

真係好麻煩

Push ah

即刻嗌番句"支持香港警察"或者"我愛中蝈"

Bookmark手動置頂

手動置頂

香港人有行街睇戲食飯嘅自由

P

7一維園見

彩虹戰隊全面進場

接力！71見！

七月一

其實真係endgame
國安惡法終身監禁
已經到左危急存亡之秋

推！！！

手動置頂 手足7.1見

推71 見

推推推推推

7.1維園見

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

71 維園見

遊行不了 但一早約左人去行街！

每半小時update push post, cool man

推 心態有用

推

七一見

仲有第三件事
手足需要應援71 一齊互相鼓勵扶持

7.1可能會係我最後一次見大家 我想見到齊人

收到 71維園見

入內支持下手足

幫推

入內手足會感到鼓舞好多多謝你

入去同手足講
大家互相鼓勵
多謝你

曱甴近平推

有冇人跟隊
一齊用 徐步高披麻戴孝look出去

7.1 維園見
教大家一個極容易嘅7.1 實體文宣方法

推推推

推呀！！

記得帶氣油彈

＊請所有手足時刻留意周圍環境，唔好再漫無目的地鳩FING＊

push

推 71見

71不見不散

七一維園見

人多好辦事

P推！

Pushhhh

一定出！！！